美斯見到呢場波嘅麥巴比，應該會諗起十年前嘅自己...

風一般嘅速度，細膩嘅腳法，對腳快到無影嘅盤帶技術，善於尋找對手防守空隙嘅觸覺，加上左右腳皆純熟嘅射術。（非慣用腳呢點可謂比當年嘅美斯更出色）

每次攞波都係咁有威脅，有敢於上腳嘅勇氣，一個人面對幾人防守都敢照去，球隊所有攻勢幾乎都係由佢一手包辦。

一切一切都同當年二十出頭嘅美斯幾咁相似...

「長江後浪推前浪，一代新人換舊人。」

3球

黑美斯

球王接班

戴埋帽...相反美斯真係老了，明顯力不從心

新球王正式上任

睇到有d傷感

力不從心啦 技術依然係世一
但係速度體能爆發力呢啲 一定不比當年

主場俾人炒都搵到位吹奏
人哋勁=當年自己

真係幾慘

佢操到似c朗咁 應該唔差

我又唔係巴迷洗撚吹奏美斯咩

將現代球皇級人物同下一代準球皇比較下姐，咁都踩親你條尾？

廢老心態

巴後防太廢

全部都廢，條中場波都出唔到，甩一甩畀人打反擊就一下通晒

唔計嗰三球 美斯表現其實好過麥巴比

當年美斯仲撚誇張啦

你唔計on9都幾聰明

反美係咁，好似美斯姦咗佢老母咁
反疤都話巴塞係黑哨，啲疤迷又on9

今場包皮真係差唔多咁屈機，只係未夠穩定

認真講同年紀計應該仲係美斯勁D
不過依家見到佢有心無力有d心up，歲月催人

輸右閘

對住世界級中堅再評論
今場巴塞防守太廢

包皮係都係似C朗啦，屈速屈體能打反擊加射術
唔係話邊隻類型勁啲，但係全盛美斯嗰種突破方式包皮可能一世都做唔到

兩閘咁放題法
包皮係勁 但主因係對手太弱太老

第一球右閘包offside，又唔包second ball
第三球一爆就過
包皮係勁
但未到美斯咁神級，包皮仲係一個世界級球員

佢同牙朗同類喎
第三球完全係皇馬時期既快速反擊
牙朗見到佢都好懷念後生

咪係，佢似後生牙朗個款多過美斯

人地偶像係牙朗tim
咪痴埋黎啦屌

講緊今場波吖嘛，牙朗都冇份踢

唔計今場，我都勁過美斯

包皮屈速 但佢啲屈速係嚇得死人同俾到人威脅

包皮兩次對住美斯都完勝
第一次係世界盃個次

牙朗而家都做到反擊 只係祖記做唔到係到妹波

美斯而家都做到撞牆前插，係疤菜做唔到係度妹波

唔計踢波 我其實高過美斯

當年？麥巴比已經有世界盃了

包皮啲腳法都唔係好細膩

當年疤條後防同中場同而家無得比喇
美欺當年好過而家包皮喇

拉衫果個邊撚個黎？

碧基嗰啲留嚟做乜。。。
啱啱傷完就即出 高文有冇真係咁想出佢

包皮真係勁到癲

碧基

怎麼才算踢得好過美斯

成班老弱殘兵

咁 美斯當年應該仲勁d[img][/img]

懶就懶 無操過無keep過
望下隔離c朗 賴落老度真係笑死人

踩住美斯個頭

拎世界盃

牙朗心態，態度，體能都完爆牙花
連球王接班人包皮龜頭都係牙朗踢法類型加牙朗粉絲
牙朗又贏......
技術同精神都有傳承下去

相反牙花...

照你咁講應該世界上9成球員都係懶同冇操過
得c 朗一個勤力
否則佢地人人都可以三十幾歲滿場飛

無得同C朗體能怪物比身體質素
本身小花發育都成問題

牙朗踢左咁多年d控球過人愈黎愈差 一定係懶無操過無keep過

呀朗又真係癲 以前3張半嘅球員多數都已經退休或者去啲二三流聯賽 就好似強如洛賓大佢一年已經要去踢荷甲 雲佩斯直程退埋休

朗轉左型做poacher好耐啦 美斯都一樣轉緊型做playmaker 差在邊個成功轉型啲

美斯心諗我邊有咁廢

條友最好笑係覺得只要操同keep就等於老唔會影響

事實係無人有c朗操到咁極端

if I am Messi

I will change the team to PSG

幾呷韻

屌你老味還返球十二碼俾人啦球王

中文又得:
如果我係美斯
我就轉會去PSG

呢種感覺世界盃已經有

包皮似牙朗, son個類既upgrade版

反而依加尼馬似美斯個種踢法

事實美斯C朗依一代球員真係開始老啦
真係長江後浪推前浪

洗乜今場 世界盃對法國已經體驗咗

唔計嗰六個金球獎 其實賓斯馬成就好過美斯

有冇咁勁個黑鬼

基士文,dembele見到隊友人地一億，自己又一億，自己踢到屎咁回傳俾龍唔知點諗

仲要自己多個美斯

球12碼仲要on99靠人唔覺意kick腳博番黎

隔離伊巴重癲過佢

小花同年紀好似無包皮咁多傷

罰球差過後生咁多，依啲唔關老都差咁多，一定係懶唔練

碧基算 都叫有高峰過 果個lenglet同鳥迪迪都廢廢到仆街

你睇下自己講緊乜

我覺得佢有大哨個種味道

伊巴本身唔係快
靠技術意識同個氣牆keep住
冇牙朗keep體能keep得咁明顯

氣牆

伊巴

你講野有無用腦？
唔計入球但係照比較表現

不過講真 唔計呢10年 美斯表現其實好過麥巴比

佢去祖算唔算戇鳩 明明 佢岩哂打快反 去踢隊老人波

拉都拉唔跌 笑撚死

美斯轉隊可能會有心機啲 不過都老啦無計

兩父子玩捉依因咁撚樣好融洽

伊巴有keep 係低調姐 用入波黎證明自己

靠體型優勢啊 氣咩牆

那有錢買人 同埋有邊個後生又有潛質

巴塞又話換血
由羅馬果年到而家都仲係影帝艾巴碧基呢班正選

起碼都拎個歐聯證明自己

換黎換去都係垃圾
仲搞到冇哂錢

個人技術包皮腳法唔會好過美斯啦掛
包皮係快，但會唔會好似c朗泰山壓頂或美斯入涉式頭鎚入波先？

包皮暫時最多都係亨利級數
亨利都有世界杯，歐聯，歐國杯冠軍
亨利咁好波，又咁多冠軍，但唔會有人過亨利係球王

精神傳左夏蘭特
佢話學緊牙朗飲食作息

美斯果種勁都唔會有人否定啦，唔通你會話美斯冇世界杯，所以美斯唔係球王級數咩？
咁肥馬都冇歐聯冠軍，但肥馬、比利都係公認上一佬球王
所以成日串美斯冇世界杯，班人真係搵野黎講

殺機

終於換左個主席
個主席真係垃圾黎

仲要包皮踢緊法甲

唔係話法甲廢，只係包皮個打法似亨利、奧雲，但一定未到球班級囉

今場比得上3年前世界杯打阿根庭個場一樣

俾佢抖下啦

巴黎呢啲西波
下場就會俾人反cup

類似嘅post 3年前都睇過

個場好睇好多，起碼阿根廷攻得入
依家係單方面屠殺，巴塞無一腳埋門有威脅

俾比主席忌才

呢條友好多搞笑嘢真係

喺法甲真係好嘥
同埋屁馬都一樣
佢兩個係主流聯賽嘅話 對手水平勁啲 又多啲曝光率 仲好

牙朗天生就咁大隻咩

碧基勁果陣真係屈撚到
當年入皇馬果球扭過埋卡斯年斯先入
不過佢而家個拍擋真係好廢
成日mark錯人

包皮一定轉會啦

師兄以前睇開籃球？

個死廢老接受唔到新一代

因為亨利個名太公廁 朗拿度都就黎搞亂

幾年前 有蘇咬 尼馬都反cup得咁辛苦
今年有可能咩。。

Lenglet真係廢到傻
呢兩年啲派膠多到數唔到

美斯技術仲有，但速度體能唔夠後生來

9唔搭8
C朗天生唔大隻
但天生無發育障礙

你唔好攞the rock黎比？

有發育障礙唔係藉口，佢後生咁爆得點解釋？

下下高波都可以穿晒
打反擊果啲就無得講

比咩姐 自己有自己十年黎人地都冇既優點 踢到今時今日佢隊野廢到咁走去怪佢 公平咩

好爆得咁又點，重點唔係依度

而係你搵一個正常發育嘅人，同一個要食藥打針先有返部份發育能力嘅人比較體能質素高低根本non sense

keep番八成都難，平時點練波？

18年直頭似巴西個牙朗

氣咩牆
係咪你覺得佢個樣惡啲串啲就會入多十幾球

巴成日唔用烏姆迪迪
明明佢好撚勁

嗰陣巴塞個反cup功臣去左PSG

啲廢老八十幾九十歲就死成班懶到嘔又唔操又唔keep

十一場十四球

出碧基，布斯基斯啲龜

真 花迷不嬲都係話唔計就唔計

岩呀唔計包皮入果3球 美欺入波仲多過包皮
屌 又贏

笑到飯都噴埋

包皮同我地韋斯咸踢場再講啦

所有comment上面嘅人都好撚風趣

巴賽買麥巴比，可以造下一個皇朝

有趣嘅地方係就算小花隱型/俾人反cup過咁多次 都仲有好多人話佢好慘俾隊友累

唔係冇美斯咁屈就唔細膩嘅...佢入第一球左腳痴個波落嚟嗰下都夠曬說服力啦

包皮係牙朗upgrade版.......十年後睇返再講，有咩人敢講係牙朗同C美嘅upgrade版

話包皮係牙朗而家嘅upgrade版合理，感覺皇馬時期牙朗勁過而家包皮，希望包皮過幾年可以上到牙朗咁嘅能力

你講依家嘅upgrade版
上面係直接比較下嘅upgrade
我個人依家睇麥係似享利 奧雲 柏圖嗰種踢法
根本無可能係朗嘅upgrade版

條友都唔知有冇睇
唔好玩啦
朗依家賣搶點 賣走位 賣射術 賣頭鎚
包皮玩扭玩爆
點upgrade版
似享利就真

霉西十年前有拎到世界盃?

美斯 一出道 拍住 朗拿甸奴 算好運
包皮 想更上一層樓 要跟個好教練
哥迪奧拿 高普 依d
除非佢想學尼馬成世做山寨王

點解 阿朗仲有個種霸氣

包皮又真係勁 無容置疑

咪操完打針維持番激素到平常人水平囉
GHD只可以靠打針補激素，同埋有GHD既人就算定期打針，佢既肌肉流失都會比正常人快

膠少陣當幫忙唔該

下 同全盛美斯仲差好遠...

冇話同全盛比，講緊初出道，仲係廿頭嘅美斯

美斯又瘦又弱練到做最top都叫懶，洗唔洗沙基利果種大隻但廢先叫努力

c7 後生係打翼多腳法
包皮響摩納哥已經係前鋒
享利都要黎阿記先轉型

牙花有咩俾人學

我計埋踢波都高過美斯

乜野係氣牆 伊巴私生活一直都好檢點 可以踢咁耐係keep翻嚟 佢後生其實幾快 打邊鋒都得

全場係得呢下似美斯

On99

佢d盤扭要靠佢咁矮先做到
想傳承係咪要去馬場揾騎師

美欺冇世界盃

碧基都真係老啦

唔通矮就做到小花咩 天份100%

真

平心而論當年美斯仲屈機
最初一出道就入當年仲係全盛幾條煙的皇馬3球
2

初頭諗住佢會學小花咩國家榮譽都拎唔到
點知最後包皮都係走去學阿朗
但果然係阿朗fans
青出於藍
阿朗拎歐國盃都已經好威
佢仲拎埋世盃

輸比人都可以拎黎打飛機
等如中國拎四大發明打飛機

咪好似法國打阿根廷咁
又係烚鳩d老餅閘就吹撚到球王咁

其實佢都無所謂

球會要拎既都拎過

休閑play 反正完約可以走

新小明

一球執雞 兩球禁區tap in 唔計啦
好似小花咁頂住壓力射入12碼先算係球皇

美斯：

駁唔到